男同女永遠唔會有純友誼

究竟男同女有冇純友誼？

究竟我價值觀係咪真係錯？

：冇 男同女唔會有純友誼

：有 你價值觀錯撚曬

樣子問題 你柒到極點就有純友誼

條女樣衰就會有架喇.
有4個女仔FD 識左十幾廿年. 4個都唔靚, 係有D 樣衰添.
靚個D 溝唔到就88.

樣衰既就會

有
有種感覺會對條女完全冇興趣
但又會同佢有一般朋友正常交流
可能已經當佢男仔看待

難啲 不過唔代表無
我經驗嚟睇同10個女仔fd 玩捚左 6個會扑野
另外2個我無feel 佢沉船 我無興趣屌
另外2個佢無feel 我沉船 佢無興趣俾我屌
頭6個屌完都好難繼續做朋友
尾果4個feel到對方有野 都好難繼續做朋友

女朋友係咁同我講佢地係純友誼

利申：個男仔唔靚仔 同我差唔多，女朋友靚女

靚女真係好難友誼

樣子決定一切

點會冇

樣衰就得

醜女: 純友誼
靚女: 總有一兩個係扑過野既純友誼

同兩個靚女fd ons過
兩個第二日之後都當冇野發生過
好回味

扑野既友誼都係友誼
唔上身就得啦

唔好喺到問啦 咁撚多5p

就算同靚女都有純友誼架 我就係例子

碌尻愈短 友情愈純

無
心裡好想上d 靚女fd

唉 你地會唔會俾佢單獨同其他男仔出街